TG 動漫谷

2021 新一年想招平時有接觸ACG既朋友
我地會根據你地係張form填咩 再比group member一齊揀
無論新番定舊番都會傾 只要你肯開topic

如果你唔會成日上水既 可以唔洗填表
因為入到之後 我都會不定時踢深潛既人

其他info google form有寫

呢到有2020年最後我地group對上年新番既投票 可以比你地做參考

想入

不錯

我會等有多d人填先會再add 所以要等下

又死谷？

踢左d潛水既人咪add下新人

要人

大概呢幾日就會揀人

快啲加我入去

已經add左一輪
下一輪再add 可以留意下

屌你成班圍爐唔知講乜又唔係動漫野叫人講乜 又要開D topic比人傾,例如新番,聲優 又要無預警踢人 建議大家唔好入去受氣 預咗你會po去group笑鳩我

想比人踢？

一個月

清左一堆唔上水既人